[
    {
        "randomId": 548
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Karatemba shyashyari",
            "option_1": "Amazi ku iteke",
            "option_2": "Iteke",
            "option_3": "Ikaramu",
            "option_4": "Akanyarirajisho",
            "correct_answer": "Amazi ku iteke"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kaba gato kaba kanini kataye umugabo inyuma y'inzira",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Ivunja mu kirenge",
            "option_3": "Inyundo mu ruganda",
            "option_4": "Inshya z' umutwakazi",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nagiye I Kigali ndi umusenzi ngaruka ndi umuzungu",
            "option_1": "Indege",
            "option_2": "Agasongero k'inzu",
            "option_3": "Igitoki cya kamara",
            "option_4": "Ibikongorwa by'ibisheke",
            "correct_answer": "Igitoki cya kamara"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ni iki cyatanze umuzungu kugenda mu ivatiri",
            "option_1": "Agahinda k'inkumi",
            "option_2": "Amahembe y'inka",
            "option_3": "Akanyamasyo",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Akanyamasyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ko twagendanye wambwiye iki",
            "option_1": "Umugina wo mu gishanga",
            "option_2": "Inzoga mu muheha",
            "option_3": "Igicucucucu",
            "option_4": "Agatsinsino",
            "correct_answer": "Igicucucucu"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Imbehe za Nyirabangana zingana zose",
            "option_1": "Igisheke",
            "option_2": "Imbunda",
            "option_3": "Isi n'ijuru",
            "option_4": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba",
            "correct_answer": "Isi n'ijuru"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mpiritse indobo ikwira hose",
            "option_1": "Isake ifite ibirokoroko",
            "option_2": "Inkingi",
            "option_3": "Igare rigeze ahazamuka",
            "option_4": "Amagambo yo ku rurembo",
            "correct_answer": "Amagambo yo ku rurembo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nahuye n'uwiruka atagira iyo ajya",
            "option_1": "Umuheto",
            "option_2": "Ubuto bwa so na nyoko",
            "option_3": "Imisozi",
            "option_4": "Umusazi",
            "correct_answer": "Umusazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nkubise ikimuga mbura urujyo",
            "option_1": "Inda mu ruhara",
            "option_2": "Umuzi w'urutare",
            "option_3": "Amarira mu maso",
            "option_4": "Umusuzi",
            "correct_answer": "Umusuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ujya kurasa inkuba arabandarara",
            "option_1": "Umuzi w'urutare",
            "option_2": "Umusazi",
            "option_3": "Kwatsa mu ziko",
            "option_4": "Umusatsi",
            "correct_answer": "Kwatsa mu ziko"
        }
    }
]